點解為香港民族復興既係新移民同智力較低既？

辯方判刑前呈上了書面求情理由，指被告內地出生來港，僅得中一學歷，致智力較低；

智力正常既真香港人係邊？

連智力較低既新移民都幫手光復 你去左邊?

你地去左邊